其實解放軍攞啲爛船畀你哋笑，係特登扮弱

都係嗰句打人美國唔使用真槍實彈嘅用 銀彈或其他影響力量 就得啦

最好世界各國都輕視佢哋，唔當中國係威脅，咁中國就真係有機會贏

有得扮強咩?

我哋香港人講奸，都可以同中國人鬥奸

嗰本書stealth war，係寫畀喺自由世界，享受咗好多年嘅美國人睇。

佢哋天真咁睇小中國，唔當中國對美國嘅政治、金融、科技機構滲透，係一回事

Read it! "Stealth War". Follow author on Twitter!

Stefan Molyneux
922K subscribers
In September 2019, Freedomain Host Stefan Molyneux and “Hoaxed” Director Jon du Toit traveled to Hong Kong to explore the anti-Communist movement.
The result is a powerful new documentary entitled “Hong Kong: Fight for Freedom!”

Share Like Subscribe Donate!